根據史書記載，崇禎三百九十年九月十七日，阿仙奴慘敗於曼城

中

真係中咗